# ingressGraphique
Repo pour la création d'un projet perso de representation graphique des statistique de jeu des joueurs ingress


-----------------------

Possiblité de librairie pour graphique

 https://github.com/recharts/recharts

https://www.chartjs.org/

https://d3js.org/
